覺唔覺得自從肥絲被ban 之後武漢肺炎就一發不可收拾

智

唔覺

試著說中国武漢肺炎